點解城城D舞步咁騎呢，都比佢跳到天王巨星既味道，其他人跳就柒到仆街?

睇完城城既慈善演唱會
覺得型到仆街
加上比好多人洗版
令我更加回味城城既魅力所在

跟住我再睇番佢以前D演出
法國佢D舞步睇起上黎其實唔算難
起碼唔係光速屌西舞之類
簡單得黎有時仲好騎呢
但唔知點解佢跳就上曬身好撚型
其他人跳就柒到仆街

我舉個例，梅姐悼念演唱會佢翻唱夢伴

留意1:34 - 1:54
呢幾下睇落去好簡單既步法
可能做瑜珈都難過佢
但配合成個氣場/節拍/音樂
已經令我J左不下10次

點解既? 點解既?
有冇人解答到我

靚仔囉同埋以前啲舞邊有攪咁多野，是但出黎郁下就係跳舞嫁啦個朵響左啲人自然覺得佢勁

咁都叫跳舞

2個跳果D舞好唔同WO 小豬本身識跳街舞

最緊要應該係動作乾淨俐落，跳到份自信出黎
就唔柒

你自己咪講左囉 佢做到天王就係因為將騎呢動作跳到咁撚型

呢個係學當年梅姐跳個隻舞嚟
所以算係致敬

舜神

其實aaron 小豬都係玩氣勢多
係kpop 興雜耍功夫咁

佢唔係街舞果隻倒立/掃堂腿玩幾十樣花臣
而係簡簡單單扭下腰fing下蘭花手
但跳親都型到仆街

我老豆老母真係識跳呢隻
有次播舊歌 無啦啦跳左幾下

你睇mj以前d舞其實都好騎呢 係有幾下好撚型
佢跳出黎個氣場好勁 當然mj創左好多舞步
高城城太多級數 但道理差唔多
唔係技巧勁就勁 成個舞台 燈光 表情 衣著 樣
全部都緊要

之前睇支那套 這就是街舞 佢跳舞係OK 出名學野快 記性好

小豬高難度好多

樣 同 氣場

陳冠希做既叫型
其他人做既叫mk同柒

除左個幾野經典自創舞步 其實mj都係un下un下
但型到仆街

睇佢之前個啲啦

我唔信有人會跳得型

唔識點形容
總之就係上曬身
D步法明明好簡單
都睇到我一地都濕曬

舉多個例琴日大熱天時
一支咪一個架一個天台
比佢玩到變紅館

5:15 - 5:35

如果講靚仔
娛樂圈大把三/四線茄喱啡個樣都唔差
仲有好多係model出身
但就係唔到天王級數

咁你覺得你老豆有冇城城咁跳得?

啱beat就得啦，唔啱beat咪柒囉

完美示範
論舞步難度
我覺得唔差得好遠
不過觀感就。。。

正如普通人跳MJ啲舞都無咁型自動柒一節
不嬲都睇人架啦

用全個身跳舞既分別，你見佢其實成個身都有動作去配合，個頭高少少背脊低少少個感覺會完全唔同

我覺得城城就係亞洲既mj

點睇？

我發現佢肢體ge扭動係好連貫同埋順暢
咁先唔會跳到好似機械人咁

跳到好忘我好放
開曬外掛咁唱埋歌
完全唔受年齡/天氣限制

好想aaron跳一次睇下會變到幾型棍

唔笑 chok 住咁跳應該都型到仆街

睇落好易學
佢都係拍黎比小朋友睇
但學完一定唔敢跳比人睇

John Travolta比起Saturday Night Fever嗰陣根本係兩個人
呢part舞又睇唔到佢嗰part舞有幾特別
但又俾佢跳到一種味道出黎
證明跳舞呢樣野識同唔識完全係兩個世界

天王話跳就跳咩
可能邀請佢剪下綵都七位數字

令佢出來冇得比
MJ一出到來就算咩都唔做
個氣場就已經極強

但城城型好多

跳舞技巧同歌唱技巧一樣
任你技術再好 唱得出跳得出首歌既感覺先係最重要
呢個就係普通人同明星既分別

完全係零死角
柔軟得黎又好有男人味
剛強得黎又唔會好生硬

我想知城城跳羅氏吊西舞會係咩樣

城城跳既就上神枱

柒事認真做就型
係要好撚認真做個種

以前係youtube睇佢唱live, 出到黎齋企，d fans都hi到暈左

佢D舞蹈係簡單到小朋友都學到
但當你學左之後跟住黎跳
你就會同#23個阿伯差唔多

唔好玩啦 依家全亞洲冇人夠我城全盛期砌呀

想睇郭富城跳街舞

靚仔過陳冠希

試下教MMA條友係郭富城同陳冠希
睇下仲有冇人會話係性侵

呢個真 希哥都好屈機
但牙城有種純情男氣質
對眼簡直識放電 加埋對八字眉

次次提起mj都一定會提起暈咗嘅fans

一d都唔覺得柒
佢既內八字步/蘭花手
散發住天王既魅力

諗返起之前utube睇mj演唱會跳dangerous
型到仆街

發覺左樣野'MJ同城城 跳舞個陣D手指會扯行哂;
每個小動作都用緊力咁'

要睇跳舞技巧 睇dancer都得
但天王台風同魅力 唔係個個都做到

第二個人跳呢啲舞步我諗我會笑到仆街

但係城城跳我覺得好撚型

佢呢條唱夢伴既片我都J過好多次

資料話佢係由台灣紅番香港，呢幾個廣告計，的確Chok過林峯

跳舞加唱歌好難，中學表演唱歌。平時唱無野，加左幾下動作一用力走哂音

就黎6張啦大哥

將最簡單既野做到極致既效果

體能分分鐘好過呢度d連登仔呀(包括我)

淨係冇呼吸聲喘氣聲呢下都屌打其他歌手

神級

係咁留意鯊魚對腳

靠既係氣場

人型所以點都型

冇錯，簡單講就係基本動作好到你覺得佢勁
唔洗花臣舞步

個陣岩岩出呢條片 我j左好多次

可能同個表情有關？
搵人寫篇論文專題研究下

d舞步複雜好多
但冇我post段夢伴咁型
令我有少少諗起今期流行
不過城城跳得一d都唔柒

1:52 上左電

古仔夠靚仔
歌影視範範掂就係舞唔得

大家睇下佢呢段成名作
個個拎黎笑佢隻拜神舞
如果靚仔就得
點解佢同城城咁大反差

對你愛愛愛不完

其他人係街到做真係會比人打

動漫主角咁樣

會唔會係郭富城無乜多餘動作?
同一set 舞, 啲dancers 去到手前臂已經無郭富城咁準. 去到手掌位直情無好好好處理, 但郭富城係睇得出連去到手指, 啲動作都係做到足晒無鳩fing
觀察上睇嘅好似係咁啦

光環效應

城城出道初時都係做後面堆dancer
就係因為跳得出色所以比d明星欽點
於是越黎越多女明星好似梅姐都搵佢跳

諗起呢段

MJ摸J舞步型好多
摸轉其他人做一定柒到唔敢睇

走啦我唔想搞大佢

型撚到

MJ如果今日今日先出道肯定俾兒登仔笑

竟然冇人提失憶諒解備忘錄
真係好型

呢段戲既舞係即興
事前冇排過

動作精準過其他人.
手腳有動作時, 胸腰有無收返埋啲多餘動作, 對成個畫面都好重要

阿舜揀錯歌揀錯比賽

sorry sorry黎既

當年真係神級

韓狗不願面對

佢除左短之外 真係屈撚哂機

睇埋年代同環境唔該
四大天王時期仲未有韓流個種混美國既舞曲
亦仲係亞洲娛樂圈頭一二
個時啲人仲係追返本地明星 所以造就好多星出黎
如果係今日好老實 相信唔會有人睇
而古天樂 因為佢除咗跳唔掂 係唱歌都唔掂
係反而造唔到個種吸引到人追個種
但佢紅同出名係另一回事
正如張國榮個種紅 係個陣時如果佢行出街係真係啲人會瘋狂既

大個睇返好多舊戲 就發現原來星爺啲戲既某啲劇情插入係咁黎

無架 佢呢啲應該係睇大爆炸或者姜乜大個啲人黎

佢同QT講話加多幾個動作好過就咁twist 2分鐘

好撚靚仔痴撚線
好似漫畫畫出嚟先有果 d 美男

但佢可以玩到Michael Jackson 都買佢隻碟

屌點解影視台都可以有「找到附近美豔熟女」既廣告
仲要配個阿姐既相

冇得比，記住係一個人又跳又唱。唔係一隊
冇得比你回氣

果陣方媛幾多歲

靚仔sexy樣衰性騷擾

咁可能只係因為佢幫百事拍廣告同Janet Jackson合作過啫

係90定91年
咁應該3，4歲到

其實我都好想知道佢跳唔跳到韓國個啲舞

成日講埋啲假設性問題有閪柒用咩仇女死毒撚
一係係就係垃圾L牌5毛狗
死撚左去算尻數啦

講笑咁講
啲動作無變
但有機會係掉轉係對方捉住佢攬住自己
係對方向後癡住佢

但佢個代啲人全天然

杜拉格斯真人版

以前啲人唱歌好多都好似天生識無透氣聲
依家個啲唔知點解學本培訓極都仲大大聲

老實又唔係跳得差

四大天王你估浪得虛名

咪臭係
起碼比連豬拎左黎做emoji

你條撚樣咪又係講句嘢都假設人地係5毛

一個字, 舞台王者

沒有之一

個攝影師好撚勁WO

是但郁下？ 你搞笑呀？

劉華真係浪得虛名的

90年代個個話佢淨靠跳舞同樣搵食 唱歌好麻麻 點知愈老愈勁

最重要係佢個人夠矮。

所以
大家再急甚麼呢

睇落簡單嘅舞步
但細節有排執先執到完美
人地跳咗咁多年嘅功力

勁啲乜？
其實點拍攞咩角度應該一早排好哂
唔係即興

其實點樣當年香港咁多型到屈機㗎明星
城城，白古，EDC 依d 真係型到男人都覺得佢靚仔

依家真係冇

以前追開台灣d綜藝，成日有d舞蹈老師評人點跳舞，大概成日講以下呢幾點：

1. 自信；
2. 節奏；
3. 力量(快歌既話);
4. 手腳做動作既利落程度；
5. 有無利用工具(即係郭富城枝紅色咪，你見佢有枝咁野係手就用黎跳，mj頂帽都係跳舞既工具咁);
6. 有無善用整個舞台，唔係企死1個位，會同唔同方向既人互動。

香港得白色古天樂夠佢抽

欣賞下人都唔得做人真係好辛苦咁樣

好似誠誠有曬以前特征

唱歌無透氣聲基本上係個個年代歌星嘅基本要求

依家大家後生都唔夠五張幾野嘅郭富城嚟
何況去到五張幾野

我都好鍾意呢段 個陣睇live覺得佢一舉手一投足都係散發緊魅力 只係企喺咪stand前面做簡單動作已經型到震

同埋未見過男人扭pat pat可以扭得佢咁好睇

我既意思係
本身鏡頭要點走呢啲 係一早排好哂
唔係話人廢
係咪單純一句「勁啲乜」都令你覺得我係睇低人剩
勁啲乜 係真係問你講緊咩勁
唔係串
唉.............

人，舞，音樂合一

ok啦，文字有時好難表達語氣出黎

呢段將會係跳舞歷史重要的一段

mj上殘酷一叮實比送禮勤笑

(有片)全盛時期香港演藝界可以有幾威?

下面果張...靚仔到心服口服

果陣都未有高清，d相自帶美肌都有少少加成

舞姿7係唔緊要 只要聽音樂岩beat
個動作係由首歌帶出黎 成件事睇落就好順
再加上城城個感覺同feel係入晒歌
就算其他d dancer技術好過佢 但係無城城個心理質素
都唔會做到呢個咁勁既感覺

當年菲林相嚟㗎大佬
要去到24M pixel先大約等如菲林呀

我諗靚仔唔係冇，但係冇果份自信所以就算行出嚟都冇佢哋果種魅力

先唔講舞步，
佢首歌大部分時間都靠右腳做重心，仲要半蹲咁跟節奏un，大脾其實要好有力先頂得順

Mj啲舞邊到騎呢

因為矮

跳得極精緻 連手指都識跳舞
是但cap一張圖 定位動作都同身後既dancer差好遠

剩係啲頭髮都多過大部分連登仔

同感，郭富城手腳fing完出去之後係有用肌肉力量鎖返緊個手腳動作，有啲dancers係手腳fing完出去之後就算

而且腰部都用力量鎖緊去避免多餘動作，令到成隻舞都變得清脆俐落

屌你 J2黎既？

咁你搵同一段片但唔係j2既黎睇下

而家仲quote tvb驚樓主比人屌咋
呢個社會

重點 97前

我好似剩係見到第一個屌既係你

其實幾型

因為佢個人本身有型同靚仔

提佢姐

可能係地球165高嘅最型男人

星爺好鍾意電影
真係睇好多電影
所以佢d戲都勁多致敬位

唔止...
多過香港9成男人

指手劃腳
梁振英都做到

啲集體舞好正

佢人生最大污點係咪身高同俾人係馬會認錯

仆街 神級靚仔

柒到盡頭便是型

你幻想吓第二個人著吊腳褲，白色底衫配西裝褸，摸住碌鳩un吓un吓會點
記住要chok晒樣，個口跟住拍子開合，MJ最鍾意咁做

就好似做gym動作咁 認真同唔認真一feel就feel到

dancer追求跳得齊
城城係每一下都好認真 連手指點擺都諗過
最緊要係有觸覺 呢樣係天生 無得練

嘩。。。文藝氣質好強

我覺得關件西裝同黑超事
E兩樣野本身比你個感官就係型
你比佢著到出街咁跳e d舞都係會柒

咪玩 城城靚仔到暈

因為呢種舞係專for老野跳咪match返個老餅個style囉
BTS既舞型過佢多多聲

我覺得aaron跳舞每個動作都做得好足好完美，好似D人講野有懶音，聽一兩個字唔覺有問題，但聽晒成句就好哽耳咁

都唔止天生，佢90年代初大紅時，無2000年代跳得咁精準，睇得出佢花咗好多工夫努力

係咪行運一條龍 同鄭秀雯跌果part

張學友唱歌蘭花手都好撚型

而家果班有啲錄音都有透氣聲

百變星君

佢個對手跳得差拖左佢落水

冇錯，形容得好好
可能我呢d凡人睇落好簡單
經你提一提先察覺到
其實d細節位做得好細緻

由細到大都好好奇點做到

有冇人幫手post 城城vs張家輝張圖比呢位巴打？

商業秘密黎，如果咁易做到，就唔係天王啦

神髓既野就係咁, 同唱歌一樣
其他人點模仿/另類演繹都唔會有原唱者個種味道

的士陳都好有自信

身型健美、個樣同聲夠陽剛

睇佢身型應該都練開

你搵翻白面書生咩肌肉都無、面既線條又唔立體既去做成件事即刻錯曬

隔離post借圖
大家就睇到城城真係冇渣流灘
隻左手/左腳伸到幾直
個頭坐到幾低
d手指擺位幾靚
線條/美感出曬黎

你再望下後面d dancer
雖然都係練差唔多既動作
但係真係睇到有分別

佢跳舞剛柔並濟
柔嘅動作都表現得好有力
諗起佢啲肌肉

諗起百變星君

望吓隻腳嘅擺位幾準確有力，後面嗰d對比之下
即刻變晒軟皮蛇,呢啲咪就係基本功

你un嚟睇吓

你叫城城跳屌西舞都係柒架

你地un嚟睇吓啦

琴日有人問韓仔同城城比邊個好啲
真係得啖笑
城城係紅到可以影響kpop嘅發展

佢都50幾歲
做得後面d dancer老豆
後面頂多3字頭

但跳出黎既活力反映出
佢先係20幾歲後面50幾

多謝你好懷念

屌你咩
污染左我對眼
污染左我個post
污染左我偶像城城
污染左跳舞
污染左香港呀

木村

佢個online concert 令我第一次認真睇佢演出
原來真係幾撚型

高難度動作+邊唱邊跳
呢d當然係凡人不可能完成既任務
我post段片比呢段簡單好多
正正反映佢連一隻簡單舞都handle得超水準

屌你哋老母
無撚端端post happy伯
笑到停唔撚到

係百變星君
陳法蓉直頭係一樣造型添
另外仲有回魂夜既這個殺手不太冷

佢7年前個演唱會仲痴線
跳唱live 三小時
仲要部分西裝皮鞋
同埋我覺得最難係帶超跳舞
跳果陣根本違反地心吸力 又要托眼鏡 仲要黑畫面
真心俾個讚你 亞洲舞王

回魂夜既「你知唔知咁樣嚇人係唔啱架」

即時入左佢幾首金曲入我playlist

想問係幾多年？上網搵唔到

好似天生識隱藏透氣位咁
係千禧年後啲人完全係好似平行時空咁斷左層 把聲又無上一代咁響 又扯蝦咁唱

百變星君本身就係抄變相怪傑

但以前連普通一個歌手都可以做到無呼吸聲喎

騎呢係因為d動作唔常見
擺落第二個人/第二隻歌應該好柒
但佢呢首歌咁跳就天衣無縫

台風問題

曾經睇過朋友教跳舞
佢教d學生跳舞要眼到手到
點解釋我唔識講，但我明佢意思
類似樓上巴打講動作有力鎖實
手指都唔可以hea出去
一hea就唔好睇

簡單舞先係最唔簡單
單單係隻手角度都好影響成個觀感

跳埋舞喎仲要唔係普通舞喎耍拳咁耍

係個心態問題
相信佢就係每一下每一次都盡力咁跳
先被人睇到同賞識

隻腳應該因為後面dancer唔夠位, 所以冇得伸直

癡撚線

佢d手腳伸得好直，角度好靚
內裡應該要用多好多力
就算唔跳黎跳去都好辛苦
所以係痴撚線

洗乜講幾十年前
而家都一樣型到仆街

我一路講緊既透氣聲
係單講緊就咁唱歌啲透氣位可以無透氣聲
你無撚野吖嘛？你老母咩？

伴舞黎，城城先係主角，所以得佢先係擺最好個POSE

呢個都係原因黎既
隻腳就因為就位
但心口隻手冇得講喇掛

真係型到震
好自然會由頭睇到尾

(召喚周星馳) 精神d，臨時演員都係演員黎

有冇link

想當年陳慧嫻日日俾人屌佢抖氣聲太大
今時今日
根本已經屌打成班所謂歌星

隻手真係冇得講

其實仲有哥哥

巴打心水清

啱呀，齋睇step嘅話，同k-pop/街舞比可能覺得「車～好簡單姐！」，但呢啲細節位先係最難控制，同一個動作，佢做得好睇，你做得難睇，個分別就係在於呢啲基本功，佢一擺，個靚架已經喺度

就算城城用patpat對住鏡頭
都一樣扭得好有型
問你死未

重有冇？

同埋我覺得係2款動作嚟，你睇得城城嘅右腳腳踭係離地，dancers 係左腳腳踭離地

點解你唔Google?

冇開聲睇1:34-1:54
我睇過胡楓跳一樣既舞步

Kpop就好似食景食擺設 做好多野去襯托氣氛既餐廳
誠誠呢種就好似落足心機去炒一碟楊州炒飯 由選料到火喉都做足功夫

每個動作都好紮實

是但郁下
唔見happy 伯有佢咁型

好有弟弟feel

十卜牙城

又跳又唱既城城，有今生無來世架勒，有得睇好睇， 仲未計佢係舞台效果既投入

冇圖冇link你話林鄭跳都得架啦

的確係有今生冇來世

好靚仔

咁撚多頭髮
其他人就廿五歲開始M額

如果佢唔係落苦功練到變舞王
相信佢單靠靚仔都唔會咁紅

左腳冇得伸直, 自然腳踭要離地, 你試下個動作, 唔離地既話會好奇怪

再上一代都係無透氣聲
究竟係啲一代識做但唔做,定係點

而家都仲gel到
唔知有冇染髮
冇乜見到佢有白頭髮
好羨慕

佢入訓練班果陣比人嫌醜樣架

依家競爭冇咁大, 自然冇進步
以前冇d基本功都唔使旨意出記

尊特拉華達變左光頭佬

Balance真係好重要，有d位動作大左就係無左feel，同埋用力點樣先把握到有力得黎又夠柔去表現到流暢既感覺。
做到城城甚至mj 咁癲，個身體就真係完全控制自如

其實啲人做事情去到極致，佢地做落會睇落好輕鬆做到，但你嘗試模仿就知難到仆街

真係唔知佢練咗幾耐
有天賦一回事，估計練少啲都無咁嘅水平

Exactly
城城如果唔再開concert
我諗我都唔會睇其他人既演唱會
遺憾係睇過咁多次
最前都係第十一行

又binc, 再睇都係笑到仆街

有幾分似張彦博

城仔唱淫歌一樣咁型

結論有六點
1. 靚仔中既靚仔，連食女無數既希哥都有輸既一日
2. 舞藝超凡，每個動作都爐火純青，力度角度都係零瑕疵，手指都識跳舞
3. 歌喉了得，跳到褲襠都濕曬，依然零喘氣聲零呼吸聲日
4. 體能異常，五十歲仲跳得生猛過二十歲，西褲皮鞋飛毛腿，睇唔出一絲疲態
5. 台型十足，一出場唔出聲都令人尖叫，右手渣咪，左手玩個咪架，唔係一碌木咁唱歌
6. 演出投入，進入左忘我既境界，將自己同隻歌融為一體，跳乜唱乜都自然流暢，一氣呵成

其實淨係佢咁既年紀係戶外又跳又唱成粒鐘
已經證明到佢係真材實料
仲要去銅鑼灣買尿片

張彥博都拎出嚟比？
叫張彥博植髮先啦，又成個女人咁

壓透氣聲唔係單靠技巧就做得到
就好似汁舞蹈D細節咁
真係有排諗你先會可以壓到咁長時間
你可以咁理解
假設國貨城可以唔吸氣唱30秒
佢唔一定要保持自己既呼吸係最長時間
佢可以呼左5秒氣回番1秒氣拖到唱完成首歌都未斷氣就OK啦
其實佢有好多位明顯開左口呼吸，只係佢吸左一下仔就BREAK DOWN自己個呼吸姐，你吸小小氣其實都無咩聲，詳情點做真係得佢先知
咁而家香港班垃圾可能只得2秒貨仔既，練咩春技巧佢都會哮喘架啦
仲有偷氣/用肚吸氣呢D方法既，但我覺得快歌用唔切

由細個開始想問，呢隻舞係咪真心好難

開始對國貨城改觀
宜家有邊個做得到咁

我細個係到諗係咪用鼻吸
仲係到自己試 試到差啲抖唔到氣

呢隻難啲

成套戲最正就係呢段

又幾好睇啵，不過佢而家跳得我覺得幾尷尬，亦周不時見人問點解佢係舞王

其實就係時間問題
你要計好哂果種呼吸方式可唔可以係下一粒音要唱之前完成
做歌手又要記歌詞，練好音準同拍子
自己再排好哂D呼吸位就變得好次要
最多咪吸大聲D，又唔使死既
以前既人真係有種專業既精神
哂最多時間又MINOR既野佢都花心機排番好
E神果D食自己細個既基本功求奇背下詞就出黎唱啦

好動感，好睇過LIVE

屯門公園舞王呢

呢個好似係佢92年嘅表演
睇片的話, 當年佢最多係同班dancers 跳得一樣咁好
佢而家係唱埋都好過班dancers, 動作有幾精準問題

其實最簡單既方法,係未抖氣既時候擰開個頭,拎開支咪就得

同埋陳奕迅位以前無透氣聲,但而家有,

容祖兒聽人講羅文未死時透氣聲都無咁大(無fact check)

所以先話新一代係未識做但唔做

岩岩留意軒仔live 抖氣聲又唔叫好大 但有時有又有時冇

屌，下面個句笑，已家啲睇慣kpop就一定要覺得跳舞就係要好多動作好複雜先叫識跳舞

lm

1:34 - 1:54 你估真係易？
專業嘅舞者每個動作都要練幾百次幾千次

Agger

拎開支MIC一定係啦
不過呢個0算技巧掛
古SIR/拍乳經常用啦
不過佢地唱既歌比較易先可以淨係靠取巧解決問題姐

呢段先經典
著極柒緊身衣+跳騎呢舞
但都型到仆街

2:10 果下痴撚線!

靚仔跳騎呢舞 = 有型有性格

毒撚跳騎呢舞 = on9

嗰段時期啲明星都係好有氣質
有頭髮嘅張衛健
後生嘅謝霆鋒/鄭伊健/林志穎
哥哥梁朝偉嗰啲唔講啦

剩係睇手掌同手指嘅角度同力度已經完勝後面dancer

佢剩係嗰幾下扭屎忽都盡顯功架，全亞洲都搵唔到人做到

我地跳咪變左條鯊魚囉

透氣聲呢樣野我記得係EASON 搞出黎
唔知邊隻碟定CONCERT, D人話佢D透氣聲好有感情
之後D碟就專登唔TUNE走透氣聲
去到LIVE 就更加唔理
其他歌星就有樣學樣大解放, 無咩人再專登理透氣聲

咁都得 抖氣聲太大好銀耳 唱深情歌先好有抖氣啦大佬

觀察力強！仲有cap圖！
城城真功夫～表露無遺！

謝霆鋒個時都無乜透氣聲
容祖兒睇佢一零年個場演唱會大到
陳奕迅好似duo開始都好大透氣聲

又咁講wo. 睇城城最靚角度一定唔係握手位. 因為有好多舞台效果同mass dance , 係要有番咁上下距離先好睇， 下次有機會， 可以試買panel 果一帶既高度， 無死錯人

係睇到每一下都好似好輕咁但係好有力之餘你唔覺佢係用盡力咁

依啲叫是但

其實坐最前除咗睇到個真人之外係真係無意思
中間啲聲先最清最好
最前只會聽到一堆野

呢d野...好講天份既

係... 除左聲差， 有時直頭人都睇唔到，因為走左去第邊/上左d機關，要睇前面部電視仔

得城城唱 "乖乖龍地冬" 先會型
其他人唱會好柒

雖然"乖乖龍地冬"係咩我都唔知

諗起陳曉東兩個幾似樣

唱這歌段舞無以前咁多動作

陳曉東無咁立體同臉細

呢段我j左百幾次真係好撚型
不過1:34 - 1:54嗰段睇落就簡單 跳得好睇其實好難 城城輕鬆駕馭

都唔知幾時開始, RAIN, 羅志祥有亞洲舞王依個名, 係我心目中只有郭富城先配

屌 好靚仔

唔係淨係kpop先咁多複雜動作㗎傻鳩

我覺得MJ 高，腳長，手大 同皮膚深色，依幾個因素令佢睇起黎跳得好有韻律

呢樣真
佢隻手擺一下都已經有個勢出哂黎

朱咪咪都講過而家啲歌手唞氣聲好大
但佢又真係冇咩唞氣聲

譚校長演唱會城城做嘉賓個場狂野之城好撚型

其實都係4個字，舉重若輕，同哥哥唱歌一樣，好似唔洗用力咁，好輕鬆，但其實只有高手中既高手先做到

城城真係領悟到mj既精粹，好輕好sliding，佢自己形容係「好跳躍」，肢體既力量要拿捏得好好。佢啲小動作同mj一樣咁正，係舞步同舞步之間有啲啪子其實係空的，普通既dancer就係企左係到半秒，但mj同城城呢啲舞王會加插小動作連接啲舞步，令到成隻舞更流暢，例如插袋、托眼鏡、撥西裝、移開個mic stand再拎返返黎等等

Btw真係好型

仲要利用白手套突顯佢摸jer加un嗰動作

你以為佢un下un下，其實每隻手指腳趾屎忽頭髮都跳緊舞

細個到而家都有個疑問
究竟係咪keep個頭上去

跳得幾好呀

應該唔係吧

唔好攞個真男人同班女人比好冇

補返link 7:10秒開始，之前係同校長合唱愛情陷阱

真係
後面d dancer真係亂七八糟，好求其咁
城醒手指手臂腳板每一個位都係best角度兼水平

芭拉芭拉櫻之花

上海一舞蹈中心的舞蹈老師王錦勝（郭富城飾演），由於天生的嚴重色盲，只能生活在一個灰色世界當中，加上曾經有過的一段感情創傷，令他對愛情相望而卻步。一天，王錦勝到街上為舞蹈中心做宣傳活動，當他正表演最新流行的功夫舞時，遇上了混進宣傳隊伍中的樂兒（張栢芝飾）。兩個素未謀面的人，跳起舞來竟是極為默契，這讓雙方對彼此印象深刻。

上海話/江蘇話嚟

但後面啲人啲手都好唔同

咁多頭皮既

佢個啲好似都係唱吧廳個啲歌手黎
個啲歌手都好好聲底同好好氣 唔睇得小架都
總之以前既娛樂圈
就算係家駒玩band出身都一樣唱得好好
真係唔明以前啲人學唱歌好似唔使點學咁
依家個啲無睇住佢學 到好似差好多野咁

我啱啱都睇返佢係個節目指點個大隻仔跳舞段片

城城真係冇得輸 J死人
所以真係唔係因為佢樣好所以覺跳得好，而係佢d跳舞動作真係靚

咪同煮野食一樣
點解人地大廚是鳩但打隻蛋煎兩野都變太陽蛋
你打落去分分鐘黃都穿鳩埋
睇落好似好撚簡單
但入面包含左幾多功力唔識既人係唔會睇到嫁

擺明係雪

我笑咗
點算

城城真係型到爆炸 我覺得佢算係throw back 緊 舊時的舞步 好有oldie feel 佢簡直係代表90s 遲啲啲人 諗起90 年代 香港黎講佢都極代表性

佢不嬲都玩Classic feel, James Dean個啲型法 咁

堅

好柔

唔係因為陳慧嫻" 傻女" MV 男主角咩?

第一張 我身亡

林志穎 win

諗起 的士陳 教跳佢個段 個陣

嘩屌 會唔會係外星人黎

仲有佢

應該咁講 人地係唱歌 伴隨舞步

Kpop係跳舞大賽加播音樂

屌打咩Jackson Wang

其實屈機如林志穎都係同佢一樣高
從來無人笑林志穎矮 我之前仲以為佢好高
唔知係咪曼德拉效應 明明記得佢有米8接近

好型

我覺得其實依家仲有唔少靚仔靚女
但依家既娛樂圈吸引唔到佢地入行

你啱
Panel 睇果個旋轉舞台
有今生無來世

快到睇唔到

你邊忽見到佢跳最多係un

其實係為左特別突出主角咋 邊有可能後面100個全錯
一般dancer會做細動作啲 或者同主角完全唔同動作

kpop

男人都睇到濕哂 城城型撚到

點解可以靚仔到咁

其實QT拍個陣有份一齊跳，你地可以睇埋QT係Norman show都有跳，又係另一種味道

佢後期個moonwalk已經係爐火純青啦喎，你做到個形同做埋個神態係兩回事嚟

kpop 大把少複雜舞步，人地編舞得勁，跟返音樂，舞感先最重要

反觀連登仔(包括我)

懷念以前去玩果陣

郭富城話過果陣麥包靚仔過佢

成個市場由東南亞大眾變番香港自己小眾
仲要不斷打飛機 話要捍衛自己文化
但又冇改善 反省過

咁勁

而家有都唔入行啦
點搵食

lady gaga都冇乜透氣聲

每次失戀都聽
其實佢唔只舞
歌都有好嘢

你知唔知編舞師點黎

睇落好似冇咩野

其實練過幾千次

每一下un都諗過哂

唔係咁易架 葉師傅

夠on9 夠MK 夠柒
的確唔容易

是但郁下就做到天王 又唔見你出黎跳下

咪講左係 天王
冇人扮同跟到

其實得罪講，你都係因為佢係天皇先覺得佢型啫

如果佢唔係明星，同一段片放上網，你咪又係覺得：咁簡單？我都識啦

反而韓國跳就真心勁，快到睇唔到每個舞步，日本都勁

我覺得john呢段真係好嘢！ 明明跳舞好勁，又扮到普普通通盡晒力去滿足阿嫂咁。

Skr

呢2個演唱會海報pose 型到
J咗十幾年

我啱啱睇返都問咗我阿哥幾次

你的樣子如何

城城D 舞唔係騎呢, 80年代既STEP係咁上下, 你依家睇先覺得老套/騎呢.
當然佢個人係有星味, 但到要夾, 你叫佢跳KPOP , 玩CHOK樣到未必好睇.

佢啲打扮都係標準阿伯打扮
但佢真係著得型

點解50幾歲條髮線都可以靚到咁
頭髮又多

上次佢個積木舞台坐最前食曬屎咁，最後果part長期升高，睇電視仲多過睇演唱會

利申:無錢所以買左山腰

緊係似啦
果陣城城紅透半邊天，之後D人咪抄佢個image囉

點解話kpop勁啲嘅冇人貼條片出黎挑機
淨係文字討論咁學術

how about MJ

寒戰個頭密到戴帽咁

超多頭髮呢樣已經羨慕死人

呢D叫 人格魅力 完全支撐起成個舞台

佢真心熱愛跳舞，用左好多努力訓練出黎

魅力由內心發出黎，唔係chok唔係扮

係key上去 原跳係叫一個David elsewhere 既機械舞者
個style同跳法係一樣

陶輝Airbnb 燉炳強僭建 曲解法律
發動聯署追究無良富臨 影響藍絲生計

身為城城fan 好開心兒家多左人欣賞佢
由以前到兒家 佢跳舞一向都好認真 又勤力
演藝工作目標清晰 又飲水思源
d 人就一齊笑佢矮笑佢娶大陸老婆。。
今次出黎又唱又跳一個鐘已經吸引到咁多人留意返佢
你地得閒都可以睇返佢以為跳舞既片 特別90年代 係佢全盛時期
而且點解會有人覺得佢唔識唱歌 你可能會唔中意佢把聲 但係佢有跟老師學唱歌 有唱功 有d 歌仲幾難唱

尊達拉華特細個都專門學過跳舞

台上一分鐘 床上十年功

珍藏呀

91神鵰俠侶 銀狐

呢個look好似jojo part 5個mista
次次睇親都諗起佢

個look十足啲美少年機械人咁 此仔只應天上有

佢結婚後形象好左好多

00年代桃色糾紛，又成日同唔同女星藤原紀香果d傳緋聞，花花公子形象太深

佢個陣既目標就係要一路跳上前面 比人睇到佢
佢一直都好勤力

詳細請睇：

依家唞氣聲大 可以話係當代歌手問題 但又唔怪得晒佢地
類似問題台灣都有人係ptt 問過 大概係問點解梁靜茹唱歌每句都好大呼吸聲 認真去聽每句就好難受 我試過
好似第一位手足咁講 點解好似斷層咁 唔係慢慢黎
有段時期 港台 尤其以香港歌手影響力最大啦 要玩新鮮感 覺得尾音有呼吸聲比較有感情 唔會太死硬硬咁唱 咁個市場又受 你做監製 唱片公司自然去就個市場 自然就要求歌手俾氣音 簡單講就係張唱片唔切走呼吸聲 冇人要 自然歌手都唔覺得要依方面技巧啦

我講另一個例子你地就覺 以前老牌歌手一定要識震音
但依家有幾多歌手會唱歌唱個明顯震音你聽？

如果有人大家要求唱歌唔准有呼吸聲 我諗班歌手唔識都會逼自己學識

果個係孫佳君
唔係陳法蓉

周街都有人食煙
點解係得梁朝偉, 哥哥食煙食咁有型

JOJO 第五部係95-99年，佢參考米斯達一D都唔出奇

我由細到大都覺得狂野之城係得佢先會跳得好睇 其他人跳會好柒

今日翻工等lift 係到試佢呢個pose
發覺著西褲皮鞋要好似佢企得咁直咁定係好撚難

lift門有無開

我5歲已經係fans...我媽話我細個成日學佢跳舞..就快30年lu

Super bowl 升咗上嚟 幾萬人睇住
成分鐘都唔郁幾型

後面有個v字手勢點都唔似係想凸出主角喎

100%嘔心

我以為係DANCER基本功?
不過前日個SHOW D dancer都麻麻地，可能無工開無食飽飯

城城未必跳到

其實我覺得攞學功夫會貼切啲
你睇下成龍李連杰甄子丹佢地打功夫每一拳一腳係個人好輕但又好有力 同埋係一拳一腳都唔係就咁fing出去 係鎖實哂啲膊 胯 肩個啲

有無片睇

都而家都唔識欣賞張叔平d服裝設計

有人話勁，但無人話型既舞

其實你呢啲人明唔明
佢個個年代 係因為佢做到所以先做到天王
唔係求其被人硬捧做天王 而變得所有野好簡單

閣下貴庚？
知唔知舊時啲人紅既原因係乜？
你估係硬推硬捧黎上位？
佢就係做到野先做到天王
而唔係做左天王 而令人覺得佢做到野
韓國啲舞勁 即係你根本唔知咩叫跳舞 以為快準 節拍快就叫好睇勁

其實邊個話一定要脫髮先叫正常

勁呀
咁係咪如果有條友叫x 而佢又公認好勁
跟住如果有日有人講 mj跳舞好勁
你又話「how about x」

其實仲有無人記得 佢好似話會諗方法睇吓點樣派利是俾全香港人
諗到未

其實我從來唔明花花公子形象有咩問題
單身寡仔唔玩 唔通真係要宅係屋企先有資格做明星咩
做明星做藝人 外人要留意既應該係佢地既工作表演多於私生活

細個D人話林志穎靚仔,我第一個反應係你有冇睇過郭富城

好想佢整番杜拉格斯頭

靚仔做乜都型架啦屌

但係街見到30歲以上絕多數都髮線上移

林同城繩比好普通 單獨睇就唔錯嘅 牙城果種氣質太難贏

笑到hihi

咁啱開門就好笑

林氣質唔會輸仲高d 不過城識跳舞 打和

唔知同期對手林志穎而家有冇肥到咩咁呢？

仲要腳趾前. 無其他人做到咁細緻!

韓國果種係urban dance嚟

果陣個個話熊黛林慘
佢哋分手時
D中年阿姨仲話大陸妹就梗係襯唔起城城
點知最後都係娶大陸妹

脫髮係雄性荷爾蒙影響
多數基因問題

佢咁有錢, 逐條髮逐個毛孔植返入佢都唔會肉痛吧

睇到好尷尬

唔係掛, 以前咪就係TVB 同唱片公司要捧邊個,
咪邊個會紅囉。

無話唔洗實力, 不過一定唔係最重要。

有左互聯網之後香港就無出過「星級」人馬,
因為唔洗限住比你電視電台捧邊個就睇邊個呀。

全世界一比之下, 香港就比下去。

上一代嘅「星」, 係家陣黎講, 賣嘅都係情懷為主。

Ching唔係跳得快就代表勁,
有啲人跳得好撚快, 但係食唔到個beat都係柒,
食到音樂同感覺先係最緊要,
舞步都係其次

個個都話城城因為靚仔
所以放個屁都型過人
又唔見佢地講下古仔

金木研真人化🤣

佢後生靚仔到咁但計人氣都係比黎明屌打
究竟黎明當年紅成點

我覺得杜拉格斯頭真係multiplier黎
靚仔整就好撚型
稍為無咁靚仔整就一係老土一係柒

唉 真係時勢做英雄
同埋社會競爭越來越大
仲係全球性嘅競爭

我冇咩留意，淨係知小豬識跳光速屌西舞
咩佢識跳其他舞咩

我印象城城當時係有傷 所以先咁樣

冇解,著條吊腳褲un兩野已經好撚型
姐係好似mj轉個身一樣

kpop近年真係表演跳舞咁
例如twice

LM

5張幾又唱又跳成個鐘 好撚痴線

副身體操得好睇，跳舞既人身材係好睇好多。
同埋佢身體動作夾返歌，唔洗大自然已經好睇。

所謂四大天王佢應該係最努力嗰個？

就咁睇右一隻右手同 郭富城隻右手都好大分別
有畀力去hold實個姿勢 同就咁放軟哂隻手上去交功課

你地係屋企試下用腳擺佢個pose
好撚難嫁

唔係牛華咩

屌 打開媒體庫諗住J 下城城跳舞GIF
全部識郁嘅都係公園大媽黎

笑死

樓主條片 你睇郭富城得一隻腳郁，呢啲細節位叫郁下？

完全冇半點脂肪

佢係努力付出完，個收穫成正比果個

你去search下 佢個樣無咩變過

因為唔騎呢

4個入面最有錢應該係城城
劉華黎明做老闆輸身家
張學友炒燶股

我睇呢段就覺得郭富城高草蜢呢三條磨碌幾班，
郭富城真係點扭都好有活力，
草蜢三條磨碌都唔知做乜鳩，好陸運會啦啦隊果 d 級數